經過呢幾日 撞到陌生人 佢問我姓咩時 我答..

Sing hallelujah to the lord.....